有冇人知而家喺衞訊買iPhone有冇伏

見佢今日優惠 iPhone 11 Pro 做緊 9699 + Citibank優惠 $-450

即係$9249出到部機

有少少心動 但唔知有冇伏

不嬲都無伏

iPhone唔會有伏，其他機就會

呢間野之前有太多黑歷史 我驚翻新機
但係個優惠價都幾吸引

Why no 1010

係咪一定要上台 就咁出機個價靚過衛訊 ？

唔使 只要自用即場拆機好似減500

一路都係衛訊買 暫時都無咩問題

前排諗住買xr 但係諗起之前二手當新機 所以唔敢

之前做promoter成日見佢拆d機比客試 尤其係耳機
個客唔要就拎風筒pack返 到下個買個陣都唔知第幾手lu
不過就真係無見過佢地拆Apple Product嘅

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

我上個月係衛訊買咗部iPhone 11 pro ，新機應該唔怕二手，又無咩問題喎

嗰好幫襯胃信，鬼機

5050機會 有人有事 有人冇事

啲sale屎串串共

你少買apple啫,不嬲apple 要比左錢先，有問題就去apple,佢事前實有講，你覺唔合理無人迫你買

hi衞訊職員

唔好一講相反就係職員，我只係幫襯左佢1x年既客，佢無以前咁好係事實，不過未至於次貨，深都宏基d人話佢黑，我都有講佢除無乜服務都無野，唔通我又係宏基職員